<includeonly>{{\#switch:|0|4|12=</includeonly>{{\#if:}}}
|}|template_name=Notchinese|other_parameter=none}}
|{{\#ifexpr:{{\#time:Ymd|-2 weeks}}\>{{\#time:Ymd|{{\#if:||--}}}}

`|`<includeonly></includeonly>
`}}``|{{#time:Fj日|``-``-`` +2 weeks}}}}'''（此模板放置2周）後仍未改善，此模板会自动`[`請求快速删除`](../Page/Wikipedia:删除投票和请求.md "wikilink")`。`
`若已有內容譯為中文（现代汉语），可逕自去除本模板，或修改為 {{subst:Translating/auto}}。`

}}<includeonly>}}</includeonly><noinclude>  </noinclude>

[Category:需要翻译已超过两周的文章](../Category/需要翻译已超过两周的文章.md "wikilink")